香港性教育做得夠唔夠？

我覺得非常唔夠 中學都只係講下m巾點用
大部分人嘅性知識都要係網上學翻黎
岩定錯無從得知
香港性教育真係做得好差
其實可以點樣改善下？
大家有冇諗法

你覺得問題出係邊先

點會解決到
中學班老閪老餅 思想仲停留係以前果個年代
淨係識叫d學生咪撚扑野
拍拖=扑野=大肚=人生已完
d垃圾講座淨係講點樣拒絕性要求,防止性騷擾
安全性行為又唔講下
性知識不嬲都係網上學
學校只會叫你咪撚扑野
出事會影響校譽

我有同學細個無知諗住上網學下性知識

點知佢上左d gay佬網 見到男男扑野

從此佢就做左gay佬

大部分學生連安全套點買點戴都唔識
想佢地有安全性行為都難

錫錫會有bb

係太保守

拖手都會有bb

Exactly
曾經睇過一條片
外國學校係會比學生睇裸體嘅相同片
一路講解
其實咁樣學生好似會學得最直接同快
但香港社會又點會比呢啲野發生
大家都係睇av學

你都on9，校譽影響根本小問題，過幾年搵鬼記得。

但你十幾歲就做老豆老母，除非你不負責任。否則有排你受，自己辛苦渣。

唔將自己的問題推卸俾人就真！

咁咪就係因為學校冇教

係啊，個個都好天真無邪。咩都唔識，就係識做愛

中學時期
有個同班同學大膽問左個老師關於性既問題
個老師答佢 ''問黎做乜姐?你好想做愛咩?''

五毛狗返大陸讀書啦
唔想十幾歲就做人老豆老母就更加要知咩係安全性行為啦

我覺得最主要的問題係學校老師唔願意講咁多
可能係因為怕尷尬
而且講得太露骨又怕性騷擾又怕影響形象

中文要搵中文老師教
英文要搵英文老師教
咁點解性教育唔會性教育老師教

其實個人認為 要視乎 邊方面嘅性知識囉
男 女 生理問題 點處理 我覺得已經足夠
其他嘅 例如 condom點用 叫你唔撚好咁早扑嘢 性病啊嗰啲 其實基本面已經教哂

但其他當然要你自己去實踐啦
不同形式嘅扑嘢體位 姿勢 點樣揾高潮
如果要上堂教

我諗 會有不良影響囉 始終人係會老尷嘅

屌 香港上一代仲係有中國傳統思想觀念
唔通考你點屌閪咩 返屋企自學啦

咩都懶落個社會度 你老豆老母都有負責教你 又唔講埋？

小學個時常識堂 個miss講緊關於好似強姦既野 突然講句如果係有性慾既你咪叫雞囉 做咩要傷害到人 個表情仲好憤世咁款 係我覺得做咁多年學生最好既性教育